Gluten係咩黎，普遍存在嚮小麥產品

上啲鬼佬網睇話有害，但麵包、麥皮、麵、蛋糕都有，邊有得避呀大佬

唔食麵 食飯囉

yes

亞洲人好少會對gluten 敏感
講到話有害其實咪又係d商家佬特登整走gluten 野買貴d

係一種protein黎
其實無害 係某種病人消化唔到先出gluten free product
但有啲極端健康人士又自己跟埋一份以為咁會健康啲

會有人消化唔到可唔可以話係人類仲未演化到適應小麥？

膠

Virtual Gluten

推， 一齊討論下